[救救理大] 黨鐵開花 聽朝6點不見不散！

理大手足而家喺被圍城，佢哋用人生為你換嚟時間。宜家係終極和理非出場既時間，今晚你出唔到嚟，咁你就6am準時出嚟返工。我哋要你塞爆各線，只有一個目的，「同理大手足齊上齊落」。

外圍手足要幫理大，就要將紅綠兩條線做主打，其他各區趕唔切既手足就各自努力。每條線主力一至兩個站，以引狗為目的，希望令理大附近防線減弱。我哋唔止要塞到佢停，重點係要唔放車唔俾佢清站

時間：朝早6點

重點集合地點
紅：尖沙咀
綠：九龍塘

公海

頻道

其他站自行決定，建議：
綠：調景嶺，鑽石山
紫：將軍澳，寶琳
藍：北角、銅鑼灣
紅：荔景
東：大圍
西：荃灣西

以下係塞咗就玩完嘅月台Number:
(數字係月台Number)
紅: 荔景2
綠: 石硤尾2
藍: 北角2
紫: 油塘4
太古1
尖沙咀2
鑽石山1

理大手足要頂住
救下大家聽朝各區開花救理大手足

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

開花

仲開花？出九龍，救手足啦

9/20

推！

10/20

要睇情況決定 塞左隨時出唔到外面支援

馬鐵都要

係新界出唔到九龍既 5個鐘後出黎開花

11/20

開你老母咩
其他人唔駛去理工咩

12/20

13/20

14/20

跟

塞咗鐵咪冇和理非支援

Hi sir

開花點撚出去啊

啲人要去poly 你搞乜鐵？

真係出唔到
應承大家 6點準時到

熱愛返工人士仲同你入理大咩。。

收皮啦認撚得你啊

15/20

咪撚on9啦，唔係個個都有車出去，好多人都係等黨鐵然後出去幫手

3個月仲黎狙擊我？

咪撚亂塞, 要有車去poly救手足, 港豬返唔返到工事少, 救左poly先

依家出黎啦

Push

甴近平

推

仲坐係屋企等運到呀?

黎

而家得九龍嘅手足喺佐敦嗰到頂緊㗎咋，塞埋鐵冇巴士就冇人幫

16/20

東鐵必須塞 黨鐵咁大口氣話通車？ 通你老底廿

17/20

18/20

手足要救
花都要開

19/20

Poly內留守社工呼籲全世界前往理大

拉

20/20

拉，樓豬塞鐵塞傻咗

仲講塞鐵? 唔理今晚最後點 向前行多一步啦 係要燒車呀

推1/10

你係咪on9 塞左鐵同路 自己友點去理大幫呀？

北角推2/10

北角推3/10

Push first

北角推4/10

塞完班返工撚先有藉口去poly幫手

塞撚左鐵，點黎幫手呀！

Pish
埋大手足咁為我地，係唔係做少少野都唔得

Poly內留守社工呼籲全世界前往理大

六點太遲啦！而家去理大聲援 係 聲援不衝擊不開花住

應該要令鐵路報銷埋

北角！

屌 正一細佬仔 正事唔撚做 幫poly把撚咩 緊係三罷對政府有用d啦

聽日坐頭班車，skw岀發，大家到時見

push

推 救poly

唔得啦搞唔掂啦，淨係塞鐵都救唔到Poly啦

黨鐵

救左poly先

贊成救 poly為重

致今晚冇去理工既你

pushhhhh

痴撚線全世界出理大救人啦
重演 612 呀要

開條毛
新界友點出九龍幫手

遍地開花

即係Poly手足要捱多5個鐘？

係咪想割蓆？Blocked

屌你！當手足係condom

有咩可能而家係到講晒塞咩 塞邊到 又想預約被捕？

救係依家救
6點佢地溶撚左啦
拉

大圍

講真一定要d人被罷工先會有人手去幫理大，如果唔係以香港人咁鍾意返工既精神一定會返工，藍線塞爆北角，綠色塞觀塘及九龍塘

兩樣都做

仲講聽朝救人
依家唔救唔知捱唔捱到聽朝呀

你出左來先啦 有咩救左人先啦

聽朝黨鐵會唔會停駛東鐵線

樓主blocked

幫你推10連

北角推5/10

9連

[url]聽朝咪撚塞鐵呀！[/url]

屌 呢家出去 等聽朝 死曬啦

8連

北角推6/10

7連

推俾各channel啊
千祈唔好喺油麻地狗屋附近死火！

家長車幫幫手塞埋渡船街！

#94 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

為咗開番條隧道你殺人！
你有病啊！？？？

冇錯 on9 等聽朝

6連

5連

北角推7/10

4連

聽日固然要塞 今晚理大學生都要救！

3連

推？！

2連

好想參觀下車廠
如果出唔到車咁點算

1

聽朝塞鐵點叫和理非黎埋大呀！

北角推8/10

推！！！！！

架空點搞好

今晚去救人啦

北角推9/10

致今晚冇去理工既你

真係出唔到對唔住

北角推10/10

去埋西環

今晚唔黎果d,聽朝救左再塞鐵,睇情況

仲塞咩鐵 叫人聽朝6點入九龍 十萬人救理大

如果聽朝都係依家咁嘅狀況
您哋係咪都話出唔到去救？
出唔到就照返工？

好

推爆

去開花救埋大啦

咁6點準時到 得唔得

推 6點

大圍要人

6點九龍救理大

救理工呀屌

我換定衫啦，我頭先出過去搵車，但大西北單拖絲真係只能在心裡急

屌你啊 塞左點救手足 直接出九龍啦 on9

仲等
捱撚到六點咩
三點就熄街燈開真槍啦

Pish

聽日一定要黎明行動
如果狗唔出黎我地就罷工成功
狗出黎就救到poly

大水坑出石門

6:00？poly死撚左啦

出唔到既 聽日開花塞

中環冇人理

唔好塞呀！塞左點聚人呀？

聽朝黨鐵要人

出紙魔！！

推推推

pushhh

仲等6點????

拆撚咗佢啦

聽朝咪撚塞呀！屌你老母！

咪撚塞 依家出

路面都唔可以放過！

1/5

屌你老母 poly 都唔知頂唔頂到 已諗聽日世界級

聽日吐露港會塞車，自己睇路

2/5

3/5

4/5

5/5

又話想全城圍理大救人
而家聽日又斷交通(甚至繼續RB)
係咪有少少交叉咗？
外面好多人揸車搭鐵支援緊

當然我地9成人唔搭黨鐵 我知
如果老一輩和理非想支援
一定係搭黨鐵最快 對佢地散水又快

我都唔知 好混亂
大家點睇？不如討論下

你無撚傻啦

又塞路塞鐵 到時手足點出黎支援 ？ 唔係個個有車。 政府春袋唔搞搞自己友。 一係豬隊友一係鬼

聽朝?

3M隔音耳塞（五金舖或淘寶有售）

仲等聽日？

polyu頂住吖

鐵,巴士要塞, 船都塞埋就徹底罷, 塞佢老母

推上去！

唔好再諗塞唔塞啦
而家集思點救人先啦

港島永遠都咁唔爭氣

政府就係想阻嚇市民
以為今次拉曬poly班勇武返去運動就會完
所以
和理非係時候轉勇武
唔求全部人
望住啲手足咁樣付出
唔慚愧咩

當刻係要救咗手足先
唔係好多香港人都會訓唔著

港豬消費人地死士條命黎換取自己塞鐵成功唔洗返工
cls

樓豬：你唔塞鐵成功我要返工啊